今日專登去美味佳

點知冇開

動漫節唔開嘛

弘點解去咁遠

係呀 貼紙話聽日先開

因為好想食

咩嚟

連登毒撚既悲哀

比佢叫下春,佢應該好慘下

去之前唔上網 check check 先？

睇開D啦 bro

咩網可以check

openrice 有大部分如果營業中會show 出來

Quote夠未？

蛋炒腸粉很好吃

仲有個茄子

好想同弘去食